一人一個真人真事鬼故

我先

話說果陣我仲讀緊中一，
好記得有個weekend，
全家人都返咗大陸兩日一夜探親，
所以得返我一個係屋企。

果晚同學們係msn問我想唔想開多線煲通宵電話粥，
而果陣仲係未有人人有手提電話嘅年代（至少我未有），
所以好自然打我屋企電話，
咁我地就開始傾傾傾傾到淩晨1點。

由於小弟屋企電話係無線果隻，
所以傾左4個幾鐘已經冇乜電。
我同佢地講我想拎部電話去差電先，
轉頭3點再打返俾我。
如是者我就拎返出廳差電，
但等等下唔小心瞓著咗。

瞓到濛濛鬆鬆之際電話就響，
但由於唔想起身所以冇聽，
而電話響左兩三下就冇響，
果刻我好好奇點解咁快cut線，
但由於太眼訓所以冇理。

去到星期一返學，
啲同學問我做乜咁冇雷瞓咗，又話傾電話之類。

我
同學

「唔係啊因為沖緊涼聽唔到電話」
「唔係喎有人聽然後話你瞓左㗎喎？」
「下，冇理由，果晚我屋企都冇人，你地係咪打錯電話？」
「應該冇喎，對方一拎起個電話係個男人聽，我地仲問：唔該我想揾（小弟全朵）吖，對方就答你已經瞓左，我地先收線嘅」

事後睇返同學個來電顯示，又真係冇打錯，
我再問屋企人係咪有人set左飛線之類，全部人話冇

究竟個男人係邊個
點解又會知我瞓左教

利申：真人真事

你篇屄文唔好再長啲？

來龍去脈要講清楚

做醫院追更訓宿舍
點知由5點癱到天黑都未訓得著
睇睇電話顯示: 8:10分
然後一轉身
床邊企撚左個女人(個樣灰灰地一睇就知唔係人)
我未黎得切反應佢已經壓住我
我好撚驚全身郁唔到
當時係合埋眼同想用全力起身都唔得
然後我做左件好後悔既事就係擘大眼
見到個女人面對面係正我上面
仲要微笑(好撚陰森個種笑法)
然後伸條脷出黎，好記得條脷係尖尖地好紅既
個下我用盡全身力一野彈到起身
鞋都無著頭也不回跑出房
之後喊到仆街咁去塭同事幫我去拎返d私人物品

又話瞓著
又話沖涼聽唔到

果陣唔想俾人知我冇雷訓咗嘅大話嚟

佢唔想啲同學知佢訓左姐
好難估/明咩

只係唔明瞓著有幾出奇 有咩好隱瞞

因為樓主朋友第二日問佢做乜咁無雷 樓主基於唔想被人話咁無雷氣所以作個大話話沖涼剩聽唔到 真係咁難明？
其次 你想表達話訓左咪訓左囉有咩咁出奇 其實唔出奇 但唔係每個中學生既思維都一樣 你覺得無所謂 可能樓主就覺得 嘩話明會打返俾人/繼續吹通宵嘛 依家訓左咪即係無雷？！咁囉

乜撚嘢冇咁雷

義氣 其實用雷字有咩問題？中學生覺得型咪用呢啲字 係人都呢啲經歷 無既你個陣開心咪得